有班公墓員好藍根本好想宣誓效忠中共

更加要將公務員例入制裁
迫佢地歸邊， 搵幾多都唔俾移民去旅行

逼人歸政府邊

有班香港人好藍根本好想宣誓效忠中共

宣誓就收中國公務員人工

呢啲咪高級紅囉